
                      Esta es sin dudas una de las mas aburridas que los niños y el publico mayor haya visto. Sin duda NO QUEREMOS VOLVER A VER ESTA PELICULA QUE NOS MATO DE ABURRIMIENTO DE PRINCIPIO A FIN . Asi que ya saben señores de KRU STUDIOS . Nada secuelas , nada de productos , etc. Los Niños y el publico adulto ya tomaron su decisión . Y simplemente no les gusto a si como tampoco a mi . Lo Sentimos . A RIBBIT le damos todos un 0 ,1 de 10 . Disculpenos pero el publico es el que decide si quieren que hagan secuela y saquen productos o lo que sea. Asi que ya están todos los de KRU STUDIOS y el director CHUCK POWERS están sumamente advertidos.
        
            